［求］男袋銀包推介3000至4000

想買俾男朋友
3000至4000都得
最好有埋相，唔該

打錯字，係男裝

做你男朋友真係好

有無推介

平平地朗毫芳嗰啲都幾靚

LV

LV啦

公司抽獎禮物，全新prada男士銀包
專門店賣3700，我放2500(只限現金)
可以一齊去專門店驗貨

要就留言

男朋友幾歲呀

依家好似好多人用card holder 既型式

銀包買咁貴做乜姐

Prada
自己買比自己

我自己就鍾意用bellroy, 實用又細少。用prada, lv 覺得好cheap.

會唔會易爛

要

BURBERRY

Prada
鴨脷洲專門店特別平

用佐兩年如圖....

同你個銀包一樣，個字已經整穿咗三條牛

Givenchy
利申：巴打

留名買俾自己

嘩屌

GIVENCHY

頂，3.4千去找人教親手整個皮既男朋友重開心過咩名牌啦，3千d皮可以去到好靚用幾十年🙄🙄

利申🍇🍇🍇🙈🙈

我用果個係三角章

整得靚就係。。。。

萬一

不過牛仔褲個後袋位穿我又冇乜嘢，重靚

Berluti

bv

唔用又唔得
用左出街拎錢又俾人笑

唯有快手快腳用爛佢

BV同好

你比得4000蚊 好難整得唔靚架喎 由得你整唔靚咪整臭自己個朵

Paul smith la, 3k有找

loewe 小人用又靚

官網$700有啦

土屋 馬臀皮 靚到仆街

Bv

機緣巧合下$1700

用緊同款navy色

咁都有得打飛機，用prada lv點cheap法？

想出個好耐

用新禧皮唔值咁貴。